睇得多連登真係想自殺......

個個講到月入輕鬆唔知幾多
又有車 又有女 又有樓
啱既 世界緊係要有我呢d廢人襯托下
個個都咁勁
連上個討論區個人都咁大壓力
睇得多連登真係唔想再做人保重

最後希望香港人唔好好似我咁日日想諗自殺

公屋仔跳樓= 亂拋垃圾

咁認真做咩，連登大把loser啦

利申：我都係

就算有車有樓有女既人都想自殺

房署會唔會計高空擲物隨時老豆老母都俾人趕走

人地講就信

連登成日都話月入50K
戇尻月入50K鬼得閒上依啲濕尻forum 咩

傻啦 係我地呢啲垃圾唔出聲啫

連登大把人吹水，同埋開唔開心唔係用錢衡量既

唔好成日上連登咪得

做警犬都2萬4啦
香港邊有窮人

唔關lihkg事 想自殺既人 睇睇下電影都會想自殺

唔好信咁多網上既嘢，記住就算有晒圖又點都可以係假...
或者就算係真係有都係少數...真係廢既你覺得人地會唔會share 自己幾錢人工? 想俾人笑下? 同埋人地背後有幾辛苦有冇講埋你又知唔知?

或者可能好阿Q精神，但世上開心事太多，一個吹水論壇唔好認真，人比人呀...

連登咁厭世 一味屌黎屌去 又屌下窮人老豆 屌下南亞仔影響社會治安 又屌女權大撚哂 又屌人食大麻吸毒 乜乜柒柒
平時諗得唔夠多 意志唔堅定 係到一定被影響 情緒都唔會穩定

一日未死都唔知自己係咪loser

香港跳樓都要排隊

討論區啲人
個撚個都鳩吹無極限
你太認真就輸了啦。

吹完散水唔駛負責任。
我建議你都一齊鳩吹下啦。

香港生活壓力大呀

雖然個比喻係好撚衰。
但真係又幾貼切。

OP 係咪

畀連登吹水大會影響到 你真係好打極有限

其實我就係李+x

講真
大學畢業兩年30k係基本盤
冇既話自己諗下發生咩事
利申：公屋失業大軍